聽日無工番 中午出唔出港島行街

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

行

去機場啦！
要拖gip，帶passport ，買埋可以退錢嘅機票

好堅

繼續機場！
唔拖gip都得，機票一定要買！
機場係春袋，今日清場，冇放過催淚